警務處處長係咪承認有公安在港執法？

習總話香港人口多左 犯罪率都下降
盧偉聰條柒頭就多謝支那公安
即係支那公安有份係香港執法
所以要多謝佢地？

好明顯啦，死黑警死全家

佢一定會解話係公安提供消息，令連登仔炒車

即係香港警察無能 收風都唔識

即係犯罪分子都係中國人 所以先用得到公安

刷鞋既野咁認真睇做咩

我覺得你太夾硬抽

樓上兩個五毛
blocked

我都覺得你太戇鳩

香港警方攞香港以外的料，去破案，都係問人嫁啦。唔通就代表人哋係香港執法咩。